{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Annan sulle piima."},{"text":"Mul on mustvalged laigud."},{"text":"S√∂√∂n p√µllul rohtu."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Mulle meeldib √∂elda \"Woof! Woof!\" ja liputa mu saba. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida."},{"text":"Kaitsen teie maja."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow!\". ja meeldib hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Armastan l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Ma joon piima."},{"text":"Mulle meeldib palju magada."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Pardike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Vadistan ja √ºtlen \"Quack! Quack!\" Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib tiigis ujuda."},{"text":"Munen."},{"text":"Mul on suled."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen v√§ga suur."},{"text":"Ma v√µin oma pagasiruumiga vett pritsida."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Kiigutan puudelt ja s√∂√∂n banaane. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Teen naljaka l√§rmi: \"Oo ooh aah aah!\"."},{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Mul on saba ja meeldib ronida."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan v√§ga valjult ja olen d≈æungli kuningas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa liha."},{"text":"Olen suur kass."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Olen mustvalge triibuline loom. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"N√§en natuke hobuse moodi v√§lja."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on laigud kehal."},{"text":"Ma s√∂√∂n v√§ga k√µrgelt lehti."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Hippo","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Rhino","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mina sisistan ja litsun maas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole jalgu."},{"text":"Elan d≈æunglis ja k√µrbes."},{"text":"‚ñ´Ô∏è M√µned meist on m√ºrgised."}],"options":[{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on laigud ja lendan ringi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on laigud kehal"},{"text":"Mulle meeldib istuda taimedel"},{"text":"Mul on tiivad"}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Rooman maas ja kannan lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike"},{"text":"Olen v√§ga tugev"},{"text":"Elan koloonias"}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Sumisen ja teen mett. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Lendan √ºmber lillede"},{"text":"Teen midagi magusat"},{"text":"Olen kollane ja must"}],"options":[{"label":"Fly","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"H√ºppan v√§ga k√µrgele ja siristan. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan rohus"},{"text":"Olen roheline"},{"text":"Teen h√§√§lt nagu \"chirp\""}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Keerutan veebi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è P√º√ºan oma kodus toitu"},{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga"},{"text":"Vaatan √ºlevalt"}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Mulle meeldib √∂√∂sel tulede √ºmber lennata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Tulen v√§lja, kui on pime"},{"text":"Mind k√∂idab heledus"},{"text":"M√µned meist on v√§rvilised!"}],"options":[{"label":"Koit","isCorrect":true},{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"S√∂√∂n taimi ja vahel on sarv ja kest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tavaliselt roheline"},{"text":"Liigun aeglaselt"},{"text":"Mulle meeldivad aiad"}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Kaevan maasse ja aitan taimedel kasvada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"vingerdan mustuses"},{"text":"Aitan aeda"},{"text":"Mul ei ole jalgu"}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Vahetan v√§rve, et end peita. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib elada puudes"},{"text":"Ma v√µin olla palju v√§rve"},{"text":"Ô∏è Mul on pikk keel"}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Kameeleon","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Alustan r√∂√∂vikuna siis muutun millekski ilusaks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"L√§hen kr√ºsalisse"},{"text":"Mul on v√§rvilised tiivad"},{"text":"Lendan p√§evasel ajal ringi"}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}]}